三登黎講，連登雖然最多人上，但係係登味最少既一個

潮文欠奉，甚至班會然連潮文都唔識

改圖POST消失

政治POST買少見少（我唔否認已經到左理都無用既地步）

更漠提會然年輕化之餘又鍾意衝出黎柒

唯二樂見既係J圖健在，偶然會有花生POST食花生

無計 太多道德撚同小學雞

仲有肥絲

我左右都唔識分

仲有肥絲條大陸狗

假膠有人理已經唔係登味

一日有呢條撚樣存在你希望啲咩

因為00後大個左

你咪理緊我囉

J圖post 健在？十個有九個都係欣宜嚟

有左理，有冇右理？

膠登究竟有幾多活躍會員

>100

老屎忽上身

廢老飲完茶咪上網屌下後生岩啊

連登可以開創出自己既文化既話都係好事嚟

左右文化？

所以連登咪無登味囉柒頭

唔記得仲有你問我答

舊登已經有。

13年613比人bam左之後無上五年
sorry